Реализация​​ мини-поисковика,​​ который​​ будет​​ объединять​​ поисковую выдачу​​ от​​ 3​​ поисковых​​ систем​​ (Google,​​ Yandex,​​ Bing)
===============================
	
Описание​​ задания:
Необходимо​​ разработать​​ веб​​ интерфейс,​​ через​​ который​​ будет​​ осуществляться поиск​​ необходимой​​ информации,​​ при​​ нажатии​​ на​​ кнопку​​ “Искать”,​​ сервис​​ должен отправлять​​ запросы​​ в​​ 3​​ поисковых​​ системы​​ (Google,​​ Yandex,​​ Bing),​​ далее​​ разбирать​​ их ответы​​ и​​ объединять​​ на​​ своей​​ странице,​​ достаточно​​ выводить​​ по​​ 5​​ результатов​​ от каждой​​ поисковой​​ системы,​​ результаты​​ должны​​ сохранять​​ порядок​​ ранжирования​​ как в​​ самой​​ поисковой​​ системе.

Модуль​​ отображения​​ данных​​ о​​ погоде,​​ курсе​​ валют​​ и​​ последних новостей.
===============================
Описание​​ задания:
Необходимо​​ разработать​​ веб​​ интерфейс​​ который​​ в​​ последующем​​ может​​ быть​​ встроен в​​ любой​​ сайт.​​ Данный​​ интерфейс​​ должен​​ быть​​ разделен​​ на​​ 3​​ группы:

1. Прогноз​​ погоды​​​ -​​ в​​ данной​​ группе​​ должен​​ отображаться​​ прогноз​​ погоды​​ в Бишкеке​​ на​​ текущий​​ день,​​ данные​​ должны​​ браться​​ из​​ сервиса​​ accuweather.com либо​​ же​​ аналогичного,​​ предоставляющего​​ API​​ для​​ получения​​ данных
2. Курс​​ валют​​ -​​ в​​ данной​​ группе​​ должен​​ отображаться​​ текущий​​ курс​​ валют​​ по позициям​​ доллар​​ США​​ и​​ евро,​​ в​​ качестве​​ источника​​ данных​​ можно использовать​​ сервис​​ от​​ cbr.ru
3. Последние​​ новости​​ -​​ в​​ данной​​ группе​​ должны​​ отображаться​​ 5​​ последних новостей​​ полученных​​ из​​ rss​​ ленты,​​ в​​ качестве​​ источника​​ можно​​ использовать lenta.ru